警狗扮示威者

好撚狗呀

點解d 狗可以咁仆街

推到比其他手足知

扮威者既警犬
望你生仔生女都系弱知 天生有問題

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

黑警死全家